<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>lnovels@lei202.com</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on lnovels@lei202.com</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Oct 2019 17:53:01 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>ただただ避けるだけのお仕事</title>
      <link>/2019/10/06/1220/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2019 17:53:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2019/10/06/1220/</guid>
      <description>簡易説明:いつも通話してるメンバーの｢ただ避けるだけの簡単なお仕事｣から浮かんだ話。
突然テレビの映像が変わり、あるCMが始まった。
*
大金がほしいなと思っているそこのあなた！
そんな貴方にいい仕事がありますよ！
内容は至極簡単！
ただただ避けるだけのお仕事です！
それだけでなんとXXX万円！
さぁ！気になった貴方！まずはこちらへお電話を！
X-XXXX-XXXXXX
*
普通は誰もが怪しいと思うCM&amp;#8230;のはずだが、現代社会はそうでもなく&amp;#8230;。
この謎のCM(ジャックされていた模様)が放送された後、該当の番号へ電話したと思われる人物が行方不明になった。
その後も、次々と現れた。
最初こそマスコミや民衆も大騒ぎだったが、まぁよくある話、すぐ飽きたかのように話題にされなかった。
しかし、話題に出なくなってしばらく後、今度は行方不明者の自宅の電話、または携帯のそばに次々とその者の死体が現れた。
その殆どは見るに耐えない無残な姿だったという。
｢まったく。人間というのは馬鹿ですねぇ。いつまで避けなければならないのかも考えず、安直に動く者がここまで想定以上に集まるとは。はっはっはっは｣</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>幸せな生活</title>
      <link>/2019/10/06/1215/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2019 17:51:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2019/10/06/1215/</guid>
      <description>前書き:これは、小説と言うより突然思い浮かんだなんの変哲もない妄想の書き置き。
ある日、僕らは結婚した。
&amp;nbsp;
同時に、幼馴染で仲の良かった親友も結婚した。
&amp;nbsp;
ただそれだけ、ならばこんな書き置きはしないさ。
&amp;nbsp;
僕らの結婚相手もまた幼馴染なんだ。
&amp;nbsp;
要するに、幼馴染グループでそのまま結婚に進んだってわけだね。
&amp;nbsp;
ある意味奇跡じゃないかな？
&amp;nbsp;
さて、それだけ仲が良かったりする僕たち、結婚して忙しくなったらなかなか会えないのではないか？
という危惧はあった。
&amp;nbsp;
だが偶然の重なりでそんなことはなかった。
&amp;nbsp;
親友の方はちょっとしたバーを経営、僕はノートパソコンさえあればどこでも作業できる、まぁ言っちゃえば小説家。
&amp;nbsp;
要するに、バーに入り浸った生活になるだけだった。というか今までと一緒。なぁんにも変わらない。
&amp;nbsp;
それどころかこのバー家とくっついてるタイプなんだけど、二世帯化して僕らを住まわそうと画策しているらしい。
&amp;nbsp;
もう家あるんだけどな。
&amp;nbsp;
まぁ、そんな惚気話。
&amp;nbsp;
以上</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>荒木英治</title>
      <link>/top/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2019 15:16:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>/top/</guid>
      <description>ここは、レイエスこと荒木英治が、カクヨムやなろうに投げるレベルでもないなって作品を置いておくだけのサイトです。
おまけで小説関係のお知らせもここでします。(する日は来ない)
あとここの小説はだいたい黒歴史なので私への言及はおすすめしません。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>サンプルページ</title>
      <link>/sample-page/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2019 13:48:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>/sample-page/</guid>
      <description>これはサンプルページです。同じ位置に固定され、(多くのテーマでは) サイトナビゲーションメニューに含まれる点がブログ投稿とは異なります。まずは、サイト訪問者に対して自分のことを説明する自己紹介ページを作成するのが一般的です。たとえば以下のようなものです。
 はじめまして。昼間はバイク便のメッセンジャーとして働いていますが、俳優志望でもあります。これは僕のサイトです。ロサンゼルスに住み、ジャックという名前のかわいい犬を飼っています。好きなものはピニャコラーダ、そして通り雨に濡れること。  または、このようなものです。
 XYZ 小道具株式会社は1971年の創立以来、高品質の小道具を皆様にご提供させていただいています。ゴッサム・シティに所在する当社では2,000名以上の社員が働いており、様々な形で地域のコミュニティへ貢献しています。  新しく WordPress ユーザーになった方は、ダッシュボードへ行ってこのページを削除し、独自のコンテンツを含む新しいページを作成してください。それでは、お楽しみください !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>少年暗殺者は神のわがままで異世界へ(カクヨム自作品紹介)</title>
      <link>/2018/11/20/1174/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Nov 2018 13:21:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2018/11/20/1174/</guid>
      <description>カクヨムにて初投稿です。
昨日まで作りかけが公開されっぱだったなんて事実は無いです(大嘘)
てなわけで割と真面目に描いた作品としては初投稿でございます。
異世界チート転生の読み過ぎで悩が暴走し始めたので発散したいと思います。
矛盾がドバドバ出てきてさっそく失踪したいところではありますがまぁやれるだけやります。
作品ページへ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>名義変更(旧情報)</title>
      <link>/2018/09/21/1185/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Sep 2018 15:00:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2018/09/21/1185/</guid>
      <description>※この情報は古いです
&amp;nbsp;
旧名義(所謂黒歴史のため非公開とさせていただきます)を完全抹消の関係でこちらの名義もeizi2002に変更しました。
&amp;nbsp;
よろしくおねがいします。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Original Bataille Royale</title>
      <link>/obr/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2017 02:41:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>/obr/</guid>
      <description>オリジナルバトルロワイヤル(オリバト)小説の一覧です。
バトルロワイヤルという映画の派生です。
※一応原作はR15指定(グロ系?)なのでご注意ください。
特に注意するべきな人は中3です。
&amp;nbsp;
一覧 製作中&amp;#8230;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>D病院-内蔵偏</title>
      <link>/2017/01/15/1011/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2017 05:15:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2017/01/15/1011/</guid>
      <description>前書き言うまでもなく実際の施設などとは関係がありません。
概要にもありましたが写真はないけど一応人の内臓のお話です。
登場人物の名前考えてらんないし主人公(という名の被害者)一人なのでT君にでもしましょう。
そこんところよろしくです。←適当
0日目 目が覚めるとベッドの上だった。
｢ここは・・・どこだ？｣
と、言おうとしたがなんか頭が重くて声が出すことも出来ない。
周りを見たところ病院だ。
なんで俺が入院を？事故ったのか？？
と思いつつ、まずは人を呼ぼうと思った。個室ではなく複数人が入院するタイプの部屋なのに誰もいなくて静かで、何か恐怖を感じる。
手元にナースコールのボタンがあった。
反射的に押した。
その途端、Tの意識は途絶えた。
1日目-目 また目が覚める。周りを見渡s…目が・・・開かない？いや、開いてる？？
・・・・目が・・ない？？
いや、そんなはずはない。気絶とかしすぎて頭が狂ってるだけだ。
だが現にまぶたが開いてる気はする。なのに見えない。
変な感覚だ。気持ち悪い。
目を手で触ってみる。へこんでる。
｢ええええええええええええええ！？｣
自覚した途端痛みが来た。気持ち悪すぎる・・・吐きそうだ・・・。
ここでTはまた失神した。
2日目-歯 痛い・・・痛い！痛い！痛い！痛い！！！！
ここで目が覚めた。何だったんだ今の夢。リアルすぎる。
・・・口がスカスカする・・・まさか・・・！？
触ってみる。はい、予想通り。歯がありません！
痛いです！ってかなにがあった！
とりあえず正気が保てないよ！
あはははははははは！！
とか歯がない声で叫んでたら・・・突然頭に衝撃が走る。
ここで意識は途絶えた。
3日目-小腸 目が覚める。今度はどこだよ・・・。
あれ？どこも変な感じがしない？なんかお腹が軽い感じはするけどそこまで気持ち悪くはない。
というかどんどん目とか消えてるけどどんどん内蔵剥がされてない？これやばいやつじゃない？
助けを求めようにも声はまともに出ないし目が見えないから歩きようがないし。
ナースコールを押したら・・・ここでまた意識は途絶えた。
4日目-肝臓+腎臓 忘れてた・・・ナースコール押したらこの落ちなんだった・・・。
・・・腹痛ぇ・・・。
どんどん腹の中が物理的に空っぽになってる気がする。
で、俺の内蔵が無くなったとして、どこへ行ったし。行っ方な臓器移植でもしてるとでも言うのｋ・・・・・・それだぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁ！！
とか叫んでいれば、案の定頭に衝撃起きて…。
5日目-心臓+肺 目が覚める。今日はなんの違和感もない。いままでの違和感を除いてはね。
それにしても、いつかこの生活から脱する日はあるのだろうか？
いや、脱してもこの状態じゃまともなことができない。
ん？足音・・？
足音がどんどん近づく・・・目の前で止まった気がする。
そばでゴソゴソやってる？
なんか声が聞こえる・・・なに？
これで…終わり…寂しい…今日は…心臓…？
え、まさか心臓取るとか、死ぬじゃん俺！
はっ、思い出した、確か俺は学校から帰ってるときにD病院の前で突然…まさかここは…あれっ、なんか眠い…いや、寝ちゃだめだ、寝たら終わりだ、ヤバイヤバイヤバイヤバイ…
ここでTは眠った。
一年後 [あるニュースにて]
速報です。○○県××市にあるD病院が違法な臓器移植をしたとして代表のS氏とその関係者が逮捕されました。
S氏はある少年を許可なしにドナーとして臓器を取り、挙句の果てに生きているのに腎臓なども取り払い、殺害したとのことです。
END</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Link</title>
      <link>/link/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Dec 2016 13:20:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>/link/</guid>
      <description>小説サイト関連のリンクです。
大体は相互リンクのはず。
当サイトはリンクフリーです。
ただし小説ジャンルからかけ離れたサイト(その場合はメインサイトのリンクでお願いします)や成人系サイトへの掲載はお控え願います。
相互希望の方へ
掲載希望は問い合わせかtwitterへどうぞ。
相互▼
ノートのはし(光穂さん)
片思い▼</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>梅干し婆さんのお話</title>
      <link>/2016/11/20/1009/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Nov 2016 10:41:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2016/11/20/1009/</guid>
      <description>その1:はじまり あるところに｢梅干し婆さん｣というお婆さんがおったそうな。
名前の由来はそのまんま。そのおばあさんの顔のしわはまるで梅干しのよう。
ある日、子供たちが、｢やーいやーい、お祖母さんの顔梅干しみたいにしっわクチャ～ｗｗｗ｣
というと、梅干し婆さんは口から種を吐き出した。
その種に当たった子供は、みるみる梅干しのようにしわくちゃになったと。
子供たちはもはや別人にしか見えず、親に不審者と思われ閉め出されたのだった。
めでたくなし、めでたくなし。
その2:おじいさん 梅干し婆さんにはおじいさんがおった。そのおじいさんは梅干し婆さんとは真逆でものすごくつるつるの肌。いつもお婆さんは呪ってるそうな。
その3:梅干し婆さんの美容ケア 梅干し婆さんは毎日ありったけの肌ケア製品のクリームを顔に塗りたくっている。
それでも全く効果なし。
ある時梅干しがたっぷり入った桶に顔を突っ込んでしまった。
するとどうだろう。見事にお肌すべすべではないか。
だが一日でしわくちゃに戻ってしまったそうな。
そして大ボケなものでまた美容液を大量に使いだすのであったとさ。
めでたしめでたし・・・。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Nov 2016 10:16:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>Contents  2 告知   3 臨時のお知らせ   4 挨拶   5 注意事項  5.1 【投稿サイト分けついて】   5.2 【作品の削除や内容について】   5.3 【著作権及び名義について】   5.4 【クオリティについて】      告知 カクヨムでの投稿をメインにすることに決めました。
カクヨムの方を覗いていただけますと幸いです。
カクヨムユーザーページ
臨時のお知らせ 2018/09/21-旧名義(非公開)を停止したためここでの名義を｢eizi2002｣に変更しました。
2018/06/25-既に更新途絶えてるけど更新途絶えるよというお知らせを一応載せておきます。再帰は本気で不明です。気が向いたらここじゃなくてカクヨムで暴れるかもしれません。悪しからず。
2019/10/05-｢eizi2002｣から｢荒木英治｣に名義変更します。本名義はLeies(レイエス)です。
&amp;nbsp;
挨拶 こんにちは。ここは英治の完全に自己満足な小説を置いていく小説サイトです。
注意事項 おもむろに目を通していただければ。
&amp;nbsp;
【投稿サイト分けついて】 基本的にこのサイトとカクヨムで投稿予定です。
カクヨムでの投稿が基本ですが過激表現などこれ規約引っかからない？ねぇ？って感じのやつはここで投稿になると思います。
【作品の削除や内容について】 単刀直入にいうと、個人的独断で突然の削除があり得るということです。ご承知ください。ってか個人サイトだしいいよねっ!
他、誤字多発人間なので公開直後は誤字大量のことが多いです。
温かい目で見ていただけたら嬉しいです。
(コメントで教えていただけるともっと嬉しいかも)
【著作権及び名義について】 僕は大まかに2つ名義がありますが、当サイト及び小説の著作者名は｢eizi2002｣とします。
著作権は作成者であるeizi2002(@eizi2002)に帰属します。
無断転載はお控えください。
ただしオリジナルバトルロワイヤル(詳細は自分で調べてください)は二次創作につき除外されます。
他、全シリーズにおいて、大体の登場人物ネームはすごい名前生成器というサイトを使ってると思います。
【クオリティについて】 皆あきれ返るほどのクオリティです。
誤字や誤情報などは例外として、その他文句を言われてもどうしようもないです。
以上、よろしくお願いします。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>